追擊OK行動，正式開始

首先OK事件，我地一要有所行動
當然依家街頭運動因疫情暫時難以進行

要比全香港的企業知道，僱員良心罷工係唔可以受到迫害
依日OK，我地唔出聲，聽日罷工個時就到無人幫我地出聲。
公會的保障能力就會受到嚴重的質疑
敢迫害就一定要有後果

而OK出的聲明，就明顯知道OK無悔意

首先希望大家將OK事件傳出去先
不論FB定TW。係連登圍爐係無咩用

第一步，最溫和的，首先炸爆[香港]OK的 E-mail
有太空卡的可以打埋去比OK

customerservice@ckhk.com
(852) 2991 6337

重有去美國OK總公司的Facebook投訴香港OK
先盡全力比壓力

Delete App先

做野啦,連登仔

淺藍：樓主係苦行僧，根本無可能唔幫襯便利店

已經唔俾幫襯七仔 , 而家罷埋OK , 唔通要去華閏 vango ?

索性戒便利店

要佢同吉野家既下埸一樣

塞爆佐Ｅｍａｉｌ先
罷工手足唔係Condom

去埋總公司投訴

好少去便利店 百佳平好多

tui

冷氣軍師埋位

push

推

西餅都係
美心 東海堂 聖安娜 凱施 山崎 Italian Tomato全部都係藍，唔使去